# Webshop Scoutingwinkel #

Dit document bevat informatie over mijn eerste project, een webshop, tijdens mijn periode als trainee bij [Educom](https://edu-deta.com/educom)

Het is geschreven door Niels Boer
